[
	{
		"question": "Quelle équipe nationale a gagné la Coupe du Monde de Football en 2002?",
		"choice1": "La France",
		"choice2": "L'Allemagne",
		"choice3": "L'Italie",
		"choice4": "Le Brésil",
		"answer": 4
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Canada?",
		"choice1": "Québec",
		"choice2": "Montreal",
		"choice3": "Ottawa",
		"choice4": "Ontario",
		"answer": 3
	},
	{
		"question": "Avec quel pays la France partage-t-elle sa plus longue frontière?",
		"choice1": "L'Allemagne",
		"choice2": "Le Brésil",
		"choice3": "L'Espagne",
		"choice4": "La Belgique",
		"answer": 2
	},
	{
		"question": "Quel est le premier président socialiste français sous la 5ème République?",
		"choice1": "Jacque Chirac",
		"choice2": "François Hollande",
		"choice3": "François Mitterrand",
		"choice4": "Charles De Gaulle",
        "answer": 3
	},
	{
		"question": "Quel est le groupe caractéristique des alcènes?",
		"choice1": "Le groupe CO",
		"choice2": "Le groupe CHO",
		"choice3": "Ils n'en possèdent pas",
		"choice4": "Le groupe COO",
		"answer": 3
	},
	{
		"question": "Quel est l'os le plus long du corps humain?",
		"choice1": "le fémur",
		"choice2": "L'humérus",
		"choice3": "L'ulna",
		"choice4": "La fibula",
		"answer": 1
	},
	{
		"question": "Quelle est la meilleure moyenne obtenue au bac français?",
		"choice1": "21.02",
		"choice2": "20.79",
		"choice3": "21.33",
		"choice4": "22.13",
		"answer": 3
	},
	{
		"question": "Comment s'appelle le petit du Dauphin?",
		"choice1": "Le dauphinois",
		"choice2": "Le bébé dauphin",
		"choice3": "Un dauphin",
		"choice4": "Le delphineau",
		"answer": 4
	},
	{
		"question": "Quel est l'organe regulant le PH sanguin?",
		"choice1": "Foie",
		"choice2": "Poumons",
		"choice3": "Pancréas",
		"choice4": "Intestins",
		"answer": 2
	},
	{
		"question": "Que vaut 154 en base 16?",
		"choice1": "9A",
		"choice2": "8C",
		"choice3": "7D",
		"choice4": "2E",
		"answer": 1
	}
]
